請說說你心目中火影曉組織各成員實力排名

渦卷長門（培恩）

小南

絕

內輪鼬太知

干柿鬼鮫

大蛇丸

赤砂蠍

迪達拉

角都

飛段

內輪帶人（阿鳶）

枇杷十藏

個人排名：內輪帶人＞渦卷長門＞內輪鼬太知＞大蛇丸＞干柿鬼鮫＞赤砂蠍＞小南＞絕＞角都＞飛段＞迪達拉＞枇杷十藏

最後一個已經無印象

上 帶土，鼬，Pain

中 小南 角都 藝術二人組

下 飛段 絕

唔入流 十藏

就黎變日經

Tv版原創角色，俾自己把刀殺死咗

火影都完左啦。唔好咁

過氣火影

垃圾post

迪達拉起碼升高幾名啦
佢招c4好撚勁 係作者夾硬話雷盾解到

我見有幾個post講火影，咪開個回憶下囉

排名加火影 最小學雞嘅兩樣野

講真睇左10年，完左係一件好事
未必會睇番

迪達拉根本就勁 炸到你變傻仔

尾田終於向岸本承認火影是世界第一

點解冇藥師兜

小南>蝎

如果飛段唔係咁蠢，其實佢都好撚勁

條友冇穿過曉袍，唔計

屌你都on撚鳩 作者就係就係㗎啦

屌你都on撚鳩 作者話係就係㗎啦

帶土>佩恩>鼬>角都>蠍>大蛇丸>飛段>小南>絕>鬼鮫>迪達拉>十藏
齋計能力嘅話就飛段 可惜廢在冇腦同太信邪教
醒少少嘅話佢應該頭幾

話哂都係木葉三忍之一，give some respect

帶土 長門 鼬 鬼鮫 小南 角都 蠍 迪達拉 飛段 絕

啱啊，飛段太自大了，體術勁都冇用

咁千鳥定雷切邊個勁d

又黎如果乜乜乜 on99

3代火影老咗實力下降咗好多，而且好似對大蛇丸放水咗添，仲有大蛇丸好似冇一次同人正面打，體術好渣，大蛇丸計劃二十幾年毀滅木葉，人哋長門一個神羅天征就搞掂，前期boss果然冇人權，不過佢對四戰好有貢獻，死極都死唔去，係勁嘅

Why? 蝎殺咗號稱史上最強既風影

我覺得長門其實好廢
如果佢唔係有輪回眼/漩渦一族(佩恩六道，查克拉量大)
實力打架方面 準影級都未必有。。

話明火影忍者，火影當然最強，除咗木葉村，冇一條村係打得既，個人除去火影，最強就係雷影，其他影都係渣既，雷之國人材輩出，人種高大健壯，仲有八尾

搵傷殘人士作比較，is not good

鼬應該最勁

雷影同土影超曬班喎

最勁：鼬，佩恩

ok勁：帶土，小南，鬼鮫，大蛇丸

差唔多廢：迪達拉，飛段，角都

No，帶人最勁，又輪迴眼又寫輪眼，鼬可以同長門爭做老二

帶人竟然弱過鼬同佩恩，人哋話哂都係final boss喎

個人認為係

臥底派 鼬 尾獸派 佩恩(長門) 無限月讀派 帶土

依3個應該排第一平分秋色，各自有秘技未係對方面前用過

佢應該覺得扮傻仔個段時間ok勁

好似小南一開始打底蠍，蠍先會入曉

岩呀

啱啊，果陣雖然未露出全部實力，但都算中上遊，四戰就唔洗講啦，超哂班

人哋gentlemen，尊重女性咋

為迪達拉平反
識飛 屈遠攻 有腦
放兩隻白色嘢都玩撚死你

我錯，依家先發現原來佢打殘過我愛羅，係幾勁既